反了反了, 世一摩:我們都掛念牙朗

佩雷斯

皇馬會不會想念C.朗拿度？摩迪表示：「基斯坦奴是每球隊都會想念的球員。尋找替代者幾乎是不可能的。我們當然很想念他，從他為球會所做的一切來說就是如此。現在球會努力做的是在球員之間分擔責任，這並不容易。」
摩迪指出：「基斯坦奴能進50球，你找不到其他能做到這一點的人。一些球員必須向前邁一步，至少進個15到20球，哪怕10球也行。這就是我們所缺少的。」

皇馬沒能頂替C.朗拿度的角色

摩迪強調：「為什麼我認為入球是我們這個賽季最大的問題，原因就在這裡。例如，在與巴塞的比賽中，我們創造了很多機會，但一個有能力的對手會懲罰你的。基斯坦奴不在這裡，所以不能在未來10年都還在抱怨球隊沒有他的事實。」
「球會信任其他球員，如加雷斯（巴爾）、阿辛斯奧、卡里姆（賓施馬），並買下了馬里安奴費拉拿，雲尼斯奧斯就他的年齡來說表現得也很好。但有時候事情不像我們想要的那樣運行。唯一的前進方法就是一起努力。皇馬將永遠在最高位置，哪怕現在不在，接下去也會重新崛起。」

團結巴利

波台罵戰round 1

一些球員必須向前邁一步，至少進個15到20球，哪怕10球也行
擺明話鳩玻璃腳

唔好啦一陣又比人話我朗爭波踢

牙朗呢兩球
賓周同巴利入到咩
想唔掛念都唔得啦

「基斯坦奴能進50球，你找不到其他能做到這一點的人。」

美斯呢？